白羅斯示威活動聯署要人吖

唔知咁多位巴絲打可唔可以去幫手聯署呢🙇🏻🙇🏻🙇🏻

done